RB首每道微小

903成日播
次次都聽到
弱不禁風的姐夫
心諗
有冇人同我一樣

要睇埋MV

MV好睇, 成日覺得隻象換左做連豬應該好正